全世界同事都見到我恰眼訓

想死

有咩所謂， 我個位係老細房對面， 我日日都係佢面前放蚊

胡師傅自己咪老闆，怕咩

開緊會都放蚊

真唔撚真啊

真， 以前舊公司個位係廁所對出， 個個同事屙屎都見到我放蚊

所以你就轉左工？

唔係， 轉工係因為頭幾年唔轉人工唔會高
而且間公司無前途

你做承行

it dog

識唔識寫app

識少少， 但唔會接freelance， 因為無時間，而且唔係專做app

試過跟老細同客開會，我仲坐正中間，我佔一半時間訓著左
跟住無再叫過我去開會

It dog有前途呀，遲早上位年薪過百萬

咁癲既